係咪檢測完就唔會中肺炎？若果檢測完中左點計？

跟本檢測就唔係防止傳播既方法
你不繼俾人落黎播毒
唔封源頭
檢測完咪又會再中過
但d人檢查完
反而仲覺得安心左
諗住無事
但事實係
咪一樣有機會中
跟本係政治工程
浪費香港納稅人既錢
垃圾